{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_043314",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://www.yanolja.com/pension/10050324",
        "collectedDate": "2023-11-07",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "영주 산아래캠핑장"
    },
    "text": "キャンプ場は、1級水谷がある子供たちが遊ぶのに良い場所に位置しています。 栄州と寧越の中間に位置し、観光にも便利なメリットがあります。 しかし、予約と入室において未成年者は保護者同伴なしでは不可能であり、追加人数による入室拒否や人数超過による入室拒否は払い戻しできません。 実質的に宿泊していない当日の訪問者も人数に含まれ、追加料金が発生することになります。 また、キャンプ場の全区域はペットの出入りが禁止されています。 入室は午後3時、退室は午前11時に決まっています。 送迎サービスは提供されていないため、車で訪問する必要があります。 客室ごとに個別バーベキュー施設があり、雨天時にも利用可能であり、追加料金は発生しません。 幼児は人数に含まれ、最大人数制限に含まれます。 各宿泊施設(バンガロー、民宿、キャンプサイト)は、シャワールームとトイレがそれぞれ設けられており、キャンプサイト内では電気を使用することができます。 ペットの入室はできません。 キャンプ場には駐車場と消火器が完備されており、共用でシャワールームとトイレ、炊事施設(電子レンジ)が完備されています。 キッチンと客室は禁煙です。 バーベキュー施設は共用キッチンで利用でき、駐車場も可能で、キャンプ場周辺には渓谷があって遊ぶのに良いです。",
    "QA": [
        {
            "question": "キャンプ場の位置はどこですか？",
            "answer": "キャンプ場は栄州と寧越の中間に位置しています。"
        },
        {
            "question": "予約と入室にはどのような条件がありますか？",
            "answer": "未成年者は保護者同伴なしでは入室できません。また、追加人数による入室拒否や人数超過による入室拒否は払い戻しできません。"
        },
        {
            "question": "キャンプ場にペットは入れますか？",
            "answer": "いいえ、キャンプ場の全区域はペットの出入りが禁止されています。"
        },
        {
            "question": "入室時間と退室時間は何時ですか？",
            "answer": "入室は午後3時、退室は午前11時です。"
        },
        {
            "question": "キャンプ場への送迎サービスはありますか？",
            "answer": "いいえ、キャンプ場には送迎サービスは提供されていません。車で訪問する必要があります。"
        },
        {
            "question": "バーベキュー施設の利用料金はかかりますか？",
            "answer": "各宿泊施設ごとに個別のバーベキュー施設があり、追加料金は発生しません。"
        },
        {
            "question": "幼児は料金に含まれますか？",
            "answer": "はい、幼児は人数に含まれ、最大人数制限に含まれます。"
        },
        {
            "question": "キャンプサイト内では電気を使用することができますか？",
            "answer": "はい、キャンプサイト内では電気を使用することができます。"
        },
        {
            "question": "キャンプ場周辺にはどのような施設がありますか？",
            "answer": "キャンプ場周辺には渓谷があり、遊ぶのに良いです。"
        },
        {
            "question": "キャンプ場には駐車場はありますか？",
            "answer": "はい、キャンプ場には駐車場があります。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 407,
        "QA": 362
    }
}